屋企人話飲多啲熱水可以抗武漢肺炎 老母丟𠹌咗個凍水壼

我依家可以直接飲70度熱水

我可以直接飲100度熱水，不過可能飲得一次

幾時飲

飲開岩漿

吸開水蒸氣，個人健康左

放個消毒牌放響心口就得

喂呀 好串呀

搬左去太陽住 個面氣溫高少少

我屋企長期90熱水

痴線

當自己係吳剛師傅 是嗎 ?